感動既係 維度爾終於有機會係阿仙奴主場亮相

舊年都有啦

恥笑樓主啟動